我曾經去過未來 你問我答

真人真事

答到嘅都會盡量答 但係有啲野天機不可洩漏 例如去嘅方法

冇吹水

去左咩年份

今年係米出iphone8, 係米15000一部？

留名

幾時ww3?

北韓今年會唔會俾人滅國？

幾時打仗？
香港五年後變成點？

米你老母

2019

係 冇留意價錢

冇打杖 我淨係去左兩年後

香港兩年後點

出左iphone8 plus 好撚大mon

香港最紅樂隊係咩除supper moment dear Jane mr外

講單政治/社會大事出黎

點解去左未來，又點返來，米9up 好wor

2019年西甲英超邊隊奪冠軍

即管睇下吹到D咩出黎

2019有咩事發生
你點去

返黎做咩

冇乜大事發生 我靜係知煲呔曾出番黎

第二次佔中係下年七一上演

唔睇開波

依屆歐聯邊隊嬴

有啲野係唔講得

都話唔睇波

LoL熱潮不再 Garena比騰訊收購左

大約幾時去？

點解淨係去兩年後？

有冇咩今年內會發生嘅大事驗證下?

問多句, 有冇得揀定去邊個時間點同邊個地點?

邊個做財政師師長

上一個星期

打杖？

我都唔知 個日一訓醒去番學點知我坐開個位比人坐左 個呀sir見到我同我講點解我會係到 我奇怪我照同佢講番學囉 點知佢話你都畢左業仲番黎仲乜

冇得我揀

樓價有無跌

金仔點樣

差唔多

過多幾個月金仔比人

仲有冇大新聞

中國有無咩大事發生？

689比人告貪污

我唔信你唔睇六合彩開咩

有咩世界性新聞

中國冇留意喎

屌 你講起我先醒起

股票有無大跌？

港獨點樣

咪講左 差啲第三次世界大戰 可惜金仔唔夠打

去你老母臭閪

冇望

我點知

我老母幾時得罪你

金仔單野可唔可講詳細少少

係2019年有無揾返呢個post 黎睇

1. 2019 有無外星人 / 外星探索嘅新發現
2. Pope Francis 死咗未
3. trump 同 習近平嘅關係
4. 梁天琦 同 偉哥 判咗啲咩
5. 有無去搵2019嘅自己
6. 老麥有咩新包

樓主我信您，但您可以一句平行宇宙，就解釋所有您答唔中嘅野

我只能夠同你講侵侵成功了

我唔係一去到就瘋狂睇新聞 我只可以講我所知嘅事

利物浦贏到英超未

7. 您留咗係2019幾耐
8. 您覺得您能唔能夠去多次未來
9. 有無做咗啲咩留低自己嘅痕跡

講左幾多次唔睇波

咁ISIS 有無比人收皮

未來科技如何
未來社會形態又如何

去逗留咗幾耐

有無返去自己屋企？

我只係去左四日 印像中
我諗住兩年後嘅上星期睇下我係邊到
訓多啲教會唔會有機會比我撞多次去未來

街邊有無多左新式汽水機?

收左好耐

有邊個名人死咗

原因？

電車已經比一種磁浮嘅車取代左

你去左幾耐？
當你25歲，去左2019年留左1年，你番番去2017年果時，你幾多歲？

你左左未來幾多日？之後點翻黎現實？

冇咩留意

有冇咁快呀 2年後喎

去左

我冇計過喎咁又

LOL 無人玩？

有係有 但係好多玩家因為騰訊而棄game

樓價點樣？

梁震英入咗邊間監獄？

2019年 有無醫生醫好你個病？

留名印證

不如講D野證明你真係去過未來

樓主講詳細d啦
咁答好難信你

爪分左北韓定兩韓統一?

都打唔入
冇病睇咩醫生

咁北韓變成點？

未來圖呢？

想問問係咪啫係2017嘅您，取代咗2019嘅您4日？
另外如果您去多次未來，可唔可以幫幫手google 下啲咩2017 2018 2019 大事回顧睇睇 麻煩曬

10. 您有無信教?
11. 有無見過鬼?
12. 俾您去多次未來，有無諗住去救人?
13. 有無係個四日中，同任何一個人講您係未來黎?

見唔見到自己？

姐係先前都係訓教去咗未來？

喺未來做過啲咩？
同埋會唔會好似多啦a夢咁 係第3身見到自己定當時你已經係本人 咁咪即係2年後嘅你其實係而家嘅你？
唔知你明唔明

去左未來連六合彩 買波依D基本野都唔睇
抵你發唔到達

你係點樣知自己翻返黎現實？

靚屌

呢啲錢即使中咗都唔係乾淨錢, 可能會使得唔安樂呢

連登仲有無廣告

我信架

我細個都去過未來

好難證明 我如果改變左歷史咁個個世界就會變成平衡世界 再冇任何方法進入個個世界 而我依加所存活嘅呢個世界亦唔會再發生剛才所講嘅個個平衡世界發生過嘅歷史 我唔知你地信唔信我所講嘅野

佢意思應該係本人

如果你係2019破處再返黎
仲算唔算係處男

兩年後返黎睇你答既野

平行宇宙concept

巴打您都分享下好無

點解唔影相做證

冇影低

金仔被人拍左之後，北韓點？
韓國統一？美國管？中國管？

正常人去未來會做既野 你反而冇做

你係發夢去左 ？

你up乜

繼續吹.jpg

其實樓主應該係靈魂/精神入咗2019年嘅軀殼入面

照常番學冇事發生呀sir冇問我野

同志 分享下你嘅經歷

你點返返黎

你都仲係青頭仔？

呢曾我又唔知喎

我點知咁多詳細事呀

真心, 樓主都話唔講就由佢啦
雖然佢話訓醒就去咗未來, 同埋話訓教可能會去到未來...

我訓一晚夠去咗依家既未來啦

咪講左

你去左四日 咁返到黎係咪冇左四日

你的名字

樓主今日食左藥未？

你係未来用電話搵到既係未来既人定係而家2017既人

有冇同身邊人講你係未來既自己 佢地有咩反應

樓主可唔可以覆埋我

14. 想問問, 您同屋企人住定自己住, 定係點?

天氣如何

你依加嘅未來係一直發生緊 所以唔叫未來

嗰幾日住邊 食左d乜？

冇啦啦食咩藥

佢地以為我發up瘋 係咁笑9我

入青山啦屌

心諗

連登真係好多痴線佬

2019年有冇巴打拎住呢個POST鞭你屍

冇
冇
冇
自己

啫係點? 有啲亂...

2019重有無連登嘅存在？

去嘅方法似係撞彩咁啱?

同問 前後矛盾喎巴打

2019有冇人發現你係2年前嘅人

信你一成

樓主係咪無朋友？

似係

你係咪發夢？你又知係真？

你無發現啲同學唔同左咩 ？

戇撚鳩

自膠，我應該係問，有無係個四日中，同任何一個人講您係4年前黎
所以邏輯上來講，樓住係無前後矛盾

樓主似係發左個好長個夢 內容就係去左2019年渡過左四日 然後訓醒就以為返左黎現實？

咁含撚啦

應該係, 但佢有話去嘅方法唔可以同人講, 咁可能唔止係訓著咁簡單

你咁投入係可憐樓主定想逼死佢

點解你頭五個都咁有意義但係第六個咁廢

雲加退左休未

6條問題都係想驗證佢有無真係去過未來, 但其實係無乜用, 因為一句parallel universe 已經可以幫樓主解釋

屌你老母晒鳩氣啦
問啲正常會去未來睇既野 做既野 乜撚柒柒都唔撚知
一味叫人 你信咪信囉
睇到你呢啲死人毒撚都火火地
睇完個post我淨係知兩年後既樓主都係毒撚一個
唔出街訓係屋企食屎痾飯個啲黎
好心你含柒收鳩皮啦
兩年後你老母仲要咁撚樣對住你我登佢可憐
就算比你有乜撚野平行宇宙 無限個可能都好
我覺得你都係食足一世屎 改變唔到啲乜柒
入青山訓啦柒頭皮

原本諗住睇下樓主既想像力
但聽到電車變磁浮真係笑左出黎
1.有腦都知電車開始倒退
2.磁浮系統一定要同陸路交通分開
3.香港有撚錢咩
4.你估2年話起就起到

樓主比多啲想像力，唔係點樣可以撚到班傻仔信呀

Bug bug 地

Btw 樓主點睇時間悖論

男人老狗 您乜柒姐

咪就係，笑死人

雖然想像力姐，但都要合logic架麻

因為我相信, 宜家嘅人類社會已經有穿越時空嘅科技

同埋我相信有人有超能力

屌你咩咁認真

樓主2019年時隱藏既力量爆發未

透露黎緊一星期六合彩頭一個number

樓主都冇d意識去借回到未來改變人生
俾你去多100次都係同兒家一樣食屙訓做廢青...

俾D高質野好嘛

我想用我既怒火令你唔好再ff
因為我去過未來 太恐怖 唔可以亂咁講

On99乜柒都話冇留意 就答撚哂啲問題

呢下好假😹😹😹😹 但唔緊要 咁你去左幾多日

我都係time travaler
答你：
1. 無外星人外星生物
2. 唔知佢邊位
3. 仲係好惡劣
4. 判左罪成，唔記得左幾多年，之後引發左第2次佔中，不過係市民今次採取比較主動既手法，有槍擊，但冇死到人
5. 唔知佢，但我冇，比自己見到會抹殺左自己既存在
6. 重推左安格斯同將軍漢堡，之後有出左個韓式芝士雞包，幾好味但好鬼辣

好似啲小學雞作野 假到

點番黎

知唔知時間只係單向性，而家可以證實到既剩係時間係有唔同速率，但一定唔會係負數，去未來就得，返返過去你除可以反世界定律

Isis點

大家睇返樓主以前d post就知呢個post膠到震

又一個ff

當樓主撚狗咁撚唔好玩咩？

香港人真係大壓力

lm

係呀，所以你唔係香港人？

2019拎返出嚟

屌
問波話無睇波
問六合彩又話唔記得
問金仔啲野又點會清楚
問iphone8幾錢又話唔得
問左股市點又唔答
連點去點番都零創意
屌你咁無聊嘅post就咪攞出黎獻世啦

所以我上面條link 講嘅個部時光機，係合乎巴打你講嘅單向性
佢只可以睇，唔可以做任何野，想知多啲可以睇下個wiki link 或者google vantican time machine

哇屌 留名等下年

仲佔中 送唔夠死咩 一搞緊係搞大鑊野 樓主係咪番左2014

bin定c都得

個夢係咪好真實？

居然會有人信樓主

Garena 嘅股權不嬲都係騰訊大股東喎

俾樓豬玩多陣啦

有冇得你講出黎，利伸有興趣想知如果可以base on上面既條件

我2018年見到企鵝又賣左比riot
2019先再比企鵝買返
樓主有我幫你兜仲唔快啲多謝我

六合彩都可以話唔記得 收皮罷啦

兩年後嘅你好返未

發夢就發夢啦 去未來 笑死人 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

咪係 真係吹大左呢條友 就算依家公佈故要一年後先有得賣 要普及都唔止一年時間喇

你果陣有冇朋友

你的名字劇情 但係係同自己交換靈魂 好撚毒

我都去過未來呀屌你
我見到樓主2年後都係咁撚毒

Lm

樓主建議你去睇精神科醫生

24567111
呢個電話可能令你返多次未來
或者對未來有更充分嘅了解

我唔撚洗返未來都知啦屌你老母有冇再廢啲

你係唔係hi撚大咗呀

留名兩年後睇返

講三個e家冇，但未來賺到上司的公司名黎聽下

我都係呀 樓主同我一樣都係被選中既細路

返到2019有冇發現自己有精神病

下年打吡邊隻贏

黎緊五月世界有大事會發生？

想賺將來錢 抵你一世都發唔到達

下期六合彩咩number, 或者求其up一期number

x men咩屌

無抄底六合彩
Btw我去左2029年 差啲比人捉走去研究

米奇老母

笑撚到

勸樓主都係快D番番去未來 如果唔係會俾人屌到開花

咁未來你有女朋友未

10年後都未必得啦
又要草議, 又要批錢, 馬路又要做配套, 仲有生產同測試
仲要其他地方都未普及, 香港點會係先鋒

樓主一訓就訓到傻左？ 定係個夢太真實？

咁樓主係2019年咪要返翻2017 永遠looop rip

你去未來，你咪會見番2017既自己？

但係其實連riot 都俾騰訊收購左

笑撚死我 認真便輸了

報警啦 好不安

樓主記住2019年既果一日去番學校，咁就會見到兩年前既你係學校俾呀sir問。 表示想組團睇有兩個你

去咗幾耐 同埋你又會識翻嚟？

諗諗下好想問多句 樓主返2017後身處咩地方

醫生開藥俾你點解唔食？

有冇問番屋企人係你意識去左未來果4日
留係現世既肉體做左d咩？

內容尚算流暢，同時嘗試在交流中提高故事可信性，但代入感不足(畢咗業幾年都可以即時搵翻校服著)

不過引起熱烈討論，所以我比7/10

拿樓主我當你真係去咗未來
但係你乜撚都話:
唔知啊
無留意
無詳細睇
呢啲係唔講得
唔清楚

麻煩樓主你收一收皮先

痴撚左線呀

K pax?

2017去2019應該係過去既自己啊？

中二病 on9
睇醫生啦

咁不如講哂你知咩啦
死on9

大家都係尻吹，呢位巴打就認真好多

下期六合彩係咩

有病早啲睇醫生啦

去左2020年樓主傻撚左

海賊王完咗未？

我講真係黎

未來幾年應唔應該移民

睇你，因為第2次既佔中影響力大左好多，香港經濟大倒退，樓市開始急劇跌緊，港人消費意慾下降左，出面啲茶餐廳原本70蚊一個餐 跌到得返20蚊左右，但生活素質冇而家咁富裕
外國果邊可以考慮去日本，因為國際新聞上都唔見佢有咩大動盪

我2019有冇女

都話架啦 講又冇人信

米你老母臭閪

我唔信有人去左未來第一時間唔係諗點樣番黎發達

Pish 樓豬仲有冇上未來定係係青山？